「突發有圖」 有隻PTG露樣 大家入黎認下人

波型岩岩好 想屌

認唔到

根據成人台TG SP group群主邏輯

你屌唔到人 做唔到SP就發爛渣放人上網

同強姦有乜分別？

點解要根據班傻閪既邏輯

推

膝頭哥咁

原圖有半邊暈 我遮左

屌你咩

擺明係膝頭哥啦

po左死全家 唔po全家死

此風不可長

唔想比人Ban

po link 咪得

Link 呢

一陣條女又話俾人偷圖 /ex玩9佢 乜乜乜

有冇人約啊
幾多錢上房啊

佢ig有露點

有片快down

認到又點？點解阻人做生意？

臭g刪晒啲野

好撚正喎

扯左

開心啦大家

屌好撚嬲

佢啲野仲係cdn度
刪得甩咩

我貼晒link

佢做過d咩黎得罪你

做雞唔益我

好撚正wor

好朋友

非公開

lm

唔係佢自己放上ig嫁咩？

貼來做咩你班人又唔係幫襯

放上網public 就預左人開心share

磨牙

屌...嬲

成$3000/Q

同一人？ 咁細嘅

朋友

解密

咁撚貴

屌！又係解密狗

終於做到仆街仔

好想邊大力抽插佢邊屌佢挽你老母

more

厹連雞都狗衝

條女讀屯門東華？

第二張心口好多粒粒

wonder bra

幾正不過三千蚊，我寧願食日本妹

佢好似話3000蚊係任Q

Lm

夠16歲未

咁你去，女朋友免費的

推到有料爆

剩係同死一個做？

15 歲，3千任q
有無勇者

擺上黎做乜 係咪要全部雞唔肯比相先安樂

不安

陣間賺完你3千再metoo你

好似$350幫你含 有冇勇者

要坐監 不了

培育下佢做私家雞

條女del左個ig啦

有無backup晒d圖？

夾錢

識玩

真係好大波...
好想要

有無ig?
有我做勇者

屯門邊間先？

留名

$350，平到驚

留名跟進

等報告

不入虎穴 焉得虎子

快d去問價啦

雖然佢依家係換左一堆肥婆相
不過掩飾only 唔洗怕放心問

刪左ig ?

未够16係咪CB ，fbi watch you

CP

佢未成年
child porn

有冇巴打搵到條女個新ig

仆街仔已做

跟進下先

啲連登仔係咁

好心啦你班毒撚你地唔玩女喳大把玩得起既人玩呀

15歲大波

做咩姐你

25樓下邊有咁多錢玩佢

3000我屌

push

F

推到有料爆
真係唔撚明香港啲女仔
係都要做雞
正正經經搵份工唔好咩

返工睇到好想射精

Same

成班死毒撚，人地身體自主，用身體搵錢有咩問題？地盤佬/外賣仔都係用身體搵錢又唔見你地話

而家樓主咪po上黎幫佢搵多d客囉

ig呢

how much 1q

$3000？咁貴 不了

好撚正

好大

正正經經做到老先有果少少錢，仲要老左d 錢有用做黎把撚

想試
廟細燈籠大

3000？女人咁易賺錢

最好係咁啦 咁你啲毒撚就唔驚啲女做過呢樣野啦

好想奶呀

而家啲港男連叫雞都要做狗

呢一代既價值觀...不予置評

起到底未

我之前識個師妹F3都有C
而家啲學生妹真係發育得幾好

15 16就...

宜家買部電話都成萬$，正正經經打份工成個月都未必有啦學生妹

做雞2日就揾到有突

上一代冇咁多物資吸引，唔怪得啲學生妹

依家佢好大鑊
嗰啲Facebook勁撚多人開post

臭雞

3000任Q 我可以

我。。。咩

00後普遍女大波咗 男又高咗 出街個個都咁高 我矮得嗰170

混多咗支那種